626 627

野餐背景資料
【緊急呼籲】中環海濱即將送中 作解放軍碼頭

呢日做乜撚野

好想阻止但好難阻止 圍佢都搞唔掂 會自動通過，要入面夠票先得，所以搞左G20先

推